〈醉〉原：〈龍舌蘭〉

見唔少人都有改〈龍舌蘭〉我又趁下墟
首曲好好聽但係唔寫由自可一寫弊傢伙啲音難填到對不起
各位細力啲屌

原曲：〈龍舌蘭〉
原詞：陳詠謙
作曲：Chris Polanco
編曲：the duo band
——————————————————————
〈醉〉
改詞：可魚

無力進退 床畔紛擾衣衫失據 有誰在顧慮
又索取 簾下光景依稀瑣碎 有誰在畏懼
身心敞開都應許 你引誘添杯再進睡

我 逃離現實探秘
孤身天邊夜夜行 尋避世福地
深深細看陌路人 臨夜做對知己
指尖輕撫杯邊印 缺憾美

凌亂髮堆 難捺這身軀
這一醉 眼神在作祟
一杯酒傾乾再舉 我應約天黑了再敘

我 逃離現實探秘
孤身天邊夜夜行 尋避世福地
深深細看陌路人 臨夜做對知己
指尖輕撫杯邊印
想嘴裏吐香快活懷內就作戲
當天一光 醒轉說再會別揭秘

我 無緣奉送凄美
一息呼吸撥亂紋 逢惑世鬼魅
交織剎那沒烙痕 無謂見證生死
指尖輕撫掌心印 印著妳
再添一杯美妙 細味

淫淫地

近排好多人改龍舌蘭

跟風

等聽歌

幾好
支持

等人唱

寫得幾好
推下